90後距離死亡平均剩餘20000日

在非洲 每60秒就有一分鐘過去

App黎㗎？

香港人好長壽bor

仲有咁多日點挨

隻人生online仲要升多42lv先玩得完
點玩呀

痴線仲要等咁耐

想問下係咩app?

得返1日ok？